表 算唔算亂倫？

表哥姐妹弟

香港日本唔算，中國算

😼

表可以
堂唔可以

法國呢

最好唔好啦

咁架咩

任何男子與一名女子性交而知道該女子是他的孫女、外孫女、女、姐妹或母親，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁14年。

冇寫表,即係可以

孫仔，仔，兄弟都可以

香港法例堂/表親都唔算啦，只有直系唔得

睇完個甜故想即刻試下？

父系唔得?

誠哥都係娶表妹

正確嚟講係你遠表先可以
點為之遠表呢，姐係你老母/豆個輩既表
而佢地既仔女都係叫表姐/哥/弟/妹，因為冇得再叫

唔算 eg誠哥

條例講男子 即係唔理對象係邊個 都係男嘅犯法

你老豆老母既兄弟姊妹既仔女都唔得

但條法例又冇寫

唔生就得

你問誠哥

基因問題，冇犯法

明白

樓主唔係睇完隔呢水蛇啲FF文沉左船丫？[

有個疏堂表妹好靚正

父系入面 嘅 啊哥細佬 嘅 仔女先唔得
父系入面 嘅 家姐細妹 嘅 仔女就得

但成件事好唔make sense

算 血緣上

btw表姐好撚正

其實啊媽嘅家姐細妹嫁左比個同我同姓嘅男人
咁佢嘅仔女係咪都當係表？

是撚旦啦
有愛就得啦
利申: 唔是loli控

咁堂都得

重男輕女
我覺得表姐生隱性病既機會大過堂姐
因為姑姐會帶隱性基因落下一代
而叔叔有J就唔會帶

曾孫女可以

表同堂都有血緣關係，傳統上表就得，堂就唔得，理由係確保婚嫁可以同其他家族結盟。

係甜故畢咗業好耐了

我聽返來就係姑表唔得姨表得

如果係#33個case呢？

睇故睇得多？

唔算 我都同緊我表哥拍拖 照樣扑嘢

利申 巴

姑媽姨媽計唔計

ek好似話就出rgb vadar扇

嫲嫲

常騷同無雙表姐算唔算亂倫？

唔算
我第一次係比表姐

香港好似係三親等 想屌邊個表妹/姐就自己google三親等 自己數
利申 老母堂妹個女 都叫表妹 好撚正

唔算，古代中國人甚至覺得係好事(親上加親)
正如紅樓夢入面賈寶玉同林黛玉都係表親

但係近代中國(民國打後)，表親結婚慢慢被視為係亂倫(雖然法律未必禁止)；上面有巴打講誠哥，有傳亦都係因為莊靜庵(莊月明老豆、誠哥嘅岳父加舅父)嚴正反對，所以佢哋即使十幾歲識，都要去到三十幾歲先結婚

之前有個女朋友都話過同表哥搞過幾次
話好撚刺激好撚正

可以屌呀嫲

不嬲法例上面都係唔畀直系亂倫
不過聽以前啲人講剩係可以屌姨表 唔可以屌姑表

表親應該就可以
只係有d老人家既規範
法例上表親係接受?

喺香港嘅話法律上堂親或者表親之間可以結婚，當然冇幾多個人接受到堂親
喺大陸、臺灣，堂親表親之間亦唔結得婚
不過喺大陸嘅話莫講話堂表，親兄妹、姐弟曳曳反而唔禁 ...

中原文化都好奇怪，表親就會話親上加親，但只有係相同姓氏話知你差幾遠都唔搞得

咁都諗到呢層
有啲料到

李嘉誠都係啦

如果你係女人，點都冇事，男人幫你受哂

天龍八部個王語嫣都j開佢表哥啦

任何年齡在16歲或以上的女子，同意而准許她的祖父、外祖父、父親、兄弟或兒子與她性交(而知道該人是她的祖父、外祖父、父親、兄弟或兒子(視屬何情況而定))，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁14年。

樓上一堆 on9？

問下+*哥

可以 你屌下咪知

舊英國法例係冇祖母

歐洲貴族

曾孫女

上面講緊亂倫嘅社會規範，你講緊本地法律，兩樣嘢嚟。

啊婆 啊嫲

// 條例講男子 即係唔理對象係邊個 都係男嘅犯法 //

// 如果你係女人，點都冇事，男人幫你受哂 //

前面個 reply 仲要有 10 正皮

李嘉誠同佢老婆莊月明都係表哥表妹關係，仲係姑表，即係叫莊月明爸爸係李嘉誠舅父，但成為了岳父

okok

誠哥兩個仔望落都有啲似弱能人士
唔知關唔關近親基因影響

近親相姦